{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65803&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "건대 위시앤스테이"
    },
    "text": "ウィッシュアンドステイは願い事が叶う場所であり、愛が叶う場所です。 当ホテルは100%無人で運営されており、セルフチェックインキオスクで簡単にチェックインできます。 客室にはウィッシュアンドジンクスの感性が込められており、特別な雰囲気を感じることができます。 月をモチーフにした客室は、ゆったりとくつろぎのひと時を提供します。 また、宿泊中に”願い事”というコンテンツも提供され、特別な日と瞬間を一緒に作ることができます。 客室内部にはネットフリックスを視聴できるテレビと様々な記念日を祝う装置が備わっています。 さらに、客室にはネスプレッソ高級コーヒーが無料で提供され、便利な休憩が楽しめます。 また、セルフキオスクで自由にチェックインできる施設やバレットパーキングサービスも提供されます。 駐車場は地上と地下に計14台の駐車が可能であり、交通にも便利な位置にあります。 この宿泊施設は、2名入室基準で基本決済され、3名以上の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者や基準人数を超えた入室の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 客室内部にはセルフキオスク、ネスプレッソ高級コーヒー贈呈(客室2杯)、NETFLIXとTVが設置されています。 また、フロントやその他の施設でもネスプレッソの高級コーヒーをお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイはどんな場所ですか？",
            "answer": "ウィッシュアンドステイは願い事が叶う場所であり、愛が叶う場所です。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイはどのように運営されていますか？",
            "answer": "当ホテルは100%無人で運営されており、セルフチェックインキオスクで簡単にチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室にはウィッシュアンドジンクスの感性が込められており、特別な雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイの客室はどのようなテーマがありますか？",
            "answer": "月をモチーフにした客室は、ゆったりとくつろぎのひと時を提供します。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイではどのようなコンテンツが提供されますか？",
            "answer": "宿泊中に”願い事”というコンテンツも提供され、特別な日と瞬間を一緒に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室内部にはネットフリックスを視聴できるテレビと様々な記念日を祝う装置が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "セルフキオスクで自由にチェックインできる施設やバレットパーキングサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイの駐車場は何台停められますか？",
            "answer": "駐車場は地上と地下に計14台の駐車が可能であり、交通にも便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイの宿泊条件はありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は、2名入室基準で基本決済され、3名以上の男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者や基準人数を超えた入室の場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイの客室内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部にはセルフキオスク、ネスプレッソ高級コーヒー贈呈(客室2杯)、NETFLIXとTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ウィッシュアンドステイではどこでネスプレッソの高級コーヒーを楽しめますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設でもネスプレッソの高級コーヒーをお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 605
    }
}